港共屢稱不會有大陸人員留係香港高鐵過夜，結果啦？有圖有真相。

“不留宿” 不等於 “不過夜”

讀書人的事

政府:執法人員唔等同內地人員，所以都係無呃人

共產黨語言，總之乜都係佢岩

都是蝗

支那又贏

真係好撚賤格

睇見香港變成咁真係好墮落。

而家乜都通過晒，俾你地發現都無所謂啦

689後，港共根本就全部同共產黨做野，已經唔會再聽香港人說話。

方便通宵審犯

當日屌後生仔反高鐵個班撚樣係咪縮返晒入老母閪？

佢捉字虱原先意思係唔留宿過夜，但宜家改為執勤，就冇衝突，

梗係唔會有大陸人員啦
黎到香港已經變左做大陸駐香港工作人員
佢無講錯喎

奶共果柒人一向無恥啦，理鳩你死

根本港共就唔理洗理你，佢地最緊要奶得主人開心

呢數十人就係洗頭部隊，專門夜晚出沒捉香港人上去洗頭

洗撚上去洗，就地正法啦，到時又話佢地有權啦

2017講嘅係「執髮」